有冇人覺得隊PussyRiot好撚冇品

屌你老母班左膠真係以為自己大撚哂
啲新聞講到佢地幾有理想幾有抱負
原來淨係識衝入場阻住人踢波
邊隊拎波都唔應該衝入去做show啦下話
人地係踢緊世界杯決賽啊DLLM
有冇尊重過兩邊球員？
好啦比你衝左入去
你舉下banner又好
大叫俄佬共產黨電腦大爆炸又好
都冇咁肉酸
屌你班撚樣跑入去同mbappe high five
真係極度嘔心
眾志個page仲要出個po講呢隊仆街
完全唔明點解會有人吹奏佢地

利申：唔識波，忽然球迷，兩隊都冇買，冇支持邊隊

其實講真 啲保安會唔會差到同一時間比咁多人跑到場入面

我諗班保安都嚇親，突然有4條蛋散衝出黎。俄佬保安應該唔敢放水比隊臭閪暴動，唔驚比普京打靶咩

左膠唔會咁睇，佢哋只會覺得人權大於一切，你世界盃決賽有我班人權仆落嚟示威引起國際關注係你國際足協同全人類榮幸，你班旁述屌鳩pussy riot係班旁述唔啱

格仔反擊緊無啦啦咁就煞停咗，道氣都無撚埋，真係多得佢哋唔少

新聞報坐十五日，抵啦。

坐十五個月都唔值得可憐

女權左膠直接打靶算啦

香港應該坐十五年

佢地就坐十五日 克羅地亞就起馬要等四年 仲唔知有冇機會再入決賽
坐十五日益曬班垃圾

以後唔聽佢地啲歌
唔屌pussy

呢班仆街幾時死

我覺得佢地做得好喎

咁多港豬掛住睇波

連梁天琦都唔記得左

抵死喎

呢隊嘢根本就係普京培養出黎做戲比國際社會睇俄國仲有示威權無針對任何示威者，以普京手段要全面封殺呢隊嘢非常容易邊可能出現喺賽場仲有機會走出球場咁on9

個世界圍撚住班左膠轉咩
平時講到自己幾大愛
講到尾都係自私L

唉...四年後人腳都變哂啦...踢鬼咩
臭閪暴動仆街死啦

根本個timing完全錯撚哂，班撚樣應該開波前/完場/頒獎禮先9衝，佢唔係，9衝撞正人地反攻緊
我知佢地有理想有抱負，我地唔應該只睇球賽不問政事人權，但佢地咁搞，個朵肯定臭過西

你話我好港豬都咁講，克仔多得佢地唔少

利申：忽然球迷

個timing錯在係克羅地亞攻緊先出
係法國攻緊 個個拍手掌

成班臨時克羅地亞人

人地克羅地亞人都冇你地班臨時克羅地亞人咁撚上心啊

都講明忽然球迷 仲想點搵位入

羅夫雲咁上心真係唔啱

人地宜家仲有冇好似啲忽然克羅地亞人咁成個怨婦咁啊？

人地都預咗坐監仲會理你地點睇？
你世界杯關我撚事呀
起碼佢引起世界注意

羅夫雲甚至成隊克羅地亞
都唔會弱智到唔理任何PR
開口屌鳩Pussy Riot啦下話
事實係佢地進攻被打斷
當刻係唔撚gur Pussy Riot
而球迷賽後先知咩事
點解我地連討論下既空間都無